Mijn tante met haar geweldige kut had een drukkracht die bijna leek op je lul, Miss Ook Frankland was op die manier geweldig.
Maar dit was meer als een heel goed gemaakte eersteklas kinderhandschoen, twee maten te klein voor je vingers, maar wijkt uit zonder te barsten en past elke onregelmatigheid van de spijker of vinger; net zo paste haar kleine kut mijn lul precies als een handschoen, en het was echt meest extatische.
Een zachte terugtrekking, en dan als zacht weerstaan, zo opgewonden dat ik een stortvloed van sperma naar binnen schoot haar eigen baarmoeder.
Ze gaf een hele kreet van extase, en ik kon het voelen strakke schede die een lopende beweging over de gehele lengte van mijn uitoefent lul, en nog strakker alles omsluitend - als dat zo was mogelijk.
Het was zo voortreffelijk heerlijk dat we allebei bijna waren meteen in gereedheid voor een andere cursus.
